登過馬來西亞（神山）, 日本（富士山）你問我答

隨便問 有關資料

無咩特別。

點樣可以平D 上神山
住宿網路價貴到有D離譜